世青都算波台數一數二既垃圾

yes

佢話唔關波台事

波台曱甴

仲提隻曱甴做乜 撚狗唔好撚到咁盡，因間又跳樓又剩

笠仔口吻代答

笠仔 : 我係垃圾我認，但係你地呢，咁關心我呢件垃圾你地更加垃圾

條友轉頭又突個頭出黎比人撚嫁口廿

樓主 我做咩關你撚事咩
出黎攞彩懶係威

中左

你#7講完佢#8即刻伸左個龜頭出黎

曱甴仔

曱甴仔繼續將阿Q精神發揚光大

push

大家比少少薄面我
唔好再jer ok?

幾時出黎打過

杜絕手足互咬 還我清新討論

唔好唔嘈啦

今次幫唔落手了

都冇話要打你
評論下咋 可能你覺得有人仲廢過你呢

gap jai😢